邊個同我一樣知道達哥死左好開心？

藍絲死梗係要開香檳慶祝啦

達叔*

無撚所謂啦
又唔係啲高級藍絲
死一兩個過氣廢老
根本連討論嘅價值都冇